達哥教你換回鄉證

Heidi教你查選民資格

唔笑heidi無波喇

其實今次抗爭見到好多港女仲勇過啲仔

決定以後只溝港女

以前港仔都會溝？